想問大家有無俾學校老師性騷擾過？

我係沙田區一間band1官立中學既校友，借朋友ac分享呢單野。

事緣係因為疫情，學校為避免學生在更衣室聚集，所以下令學生有PE堂既話就要著PE衫褲返學，但唔容許同學著短褲。
跟住有個師妹著左legging返學，被男訓導老師指責legging顯腿形，會引起街外男人既性幻想，而著短褲legging呢d褲，更有可能令街外既人想強姦/非禮佢地。
佢更指出街外人係教育唔到既，如果唔係監獄裡面唔會有咁多男人強姦犯。佢雖然無直接表達佢都想強姦非禮同學，但據前文後理，佢言下之意就係「如果問我想唔想，我都會想（圖謀不軌）」。
然後事主將事件同朋友分享，而朋友又再同朋友分享，有人在FB轉載事件，多左好多舊生知道呢件事。
第二日，一d女訓導老師指責事主，叫佢唔好再發布呢d消息，話佢破壞校譽，一d別有用心既校友同街坊知道老師既不當言論，會炒作事件，甚至起佢同家人底，令佢承受不安同恐懼。其中更恐嚇佢「你都唔想XXXXX低分架可？（某份需要呈交上教育局既功課），並威嚇佢既前途都會受到影響，亦可能唔會比佢學校推薦信，更要求佢交出社交媒體記錄。
我聽返其他朋友講，學校會調查事件，但其實呢件事既來龍去脈都可以話係死無對證，因為佢地係個別同學生傾，亦唔清楚咩人會調查事件。當然我唔以前睇新聞都有老師投訴完學校，但自己人查自己，最後不果而自殺。
我唔知學校最後會唔會同事主私下和解，但無論如何，有老師作出d咁既言論，甚至恐嚇學生已經破壞左學校既校譽同宗旨。作為校友，我真係唔希望下一代會繼續比呢d老師教，都覺得失望。
多謝大家睇到呢度感謝大家唔會toolongdidnt read

試過有老師叫我罰企 之後走過嚟摸我奔周

閹左佢 番中國一萬美金

應該要公佈係邊個老師咁pk

試過有個老師返學唔著底褲， 佢仲好多同學扑野仲拍埋片

on9?咁都叫性騷擾?傻撚咗?

屌你老母臭閪五毛死全家

人哋講事實又話人性騷擾
你個fd一定係女權撚

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸体，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。
中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

*體
Copy and paste

你可以話個老師守舊、blame the victim，但係未至於性騷擾

扮乜 有無sauce？

邊間學校會比人著力勁番學
我想做校工

醒下啦八婆
咁撚樣都性騷擾
乜撚野言下之意係佢都想強姦你

你唔撚好著泳衣番返學？
老師如果唔比 都應該係想強姦你

因為佢係私底下咁人少少講既，所以當事人覺得唔舒服不安

魯迅 《小雜感》

係我就直接屌個老師 關你撚事 死臭蟲
要記名你就記名 講咁多廢話
你仲講我就告你性騷擾

魯迅

你返動漫台ff啦 咁都性騷擾

公開咁講嘅話
會唔會覺得，佢係想當眾用性話題羞辱你朋友

當時人問題

唔止legging 你瘦既話 條褲夠貼 佢一樣係話有問題有幻想
而且學校話著長褲，無話legging唔得wor
同埋已經著過好多次都無比人話有問題

佢真係有話「如果係我，我都想」
咁樣都係毫無問題？

借ac姐

google都懶, 抵膠

係一班人面前講就會話令當事人唔好受
私底下講又話性騷擾

唔好咁小學雞啦 有d野唔係無講就等於做得
legging叫唔叫長褲？

至於如果佢真係話佢都想 咁就係有問題
但你上文又唔講埋

私底下咪死無對證，告你抹黑都得
你真係覺得老師咁講係無問題？
佢自己淫，就覺得其他男人見到pe短褲都會有性幻想既

有，係黃絲老師，黑師

咪講左著咁多次都無事囉
根本唔係著咩既問題，而係老師咁講有無問題？
我summarise姐，大致個情況係咁啦

我唔知個老師平時為人係點
但如果淨係個句野我會覺得係關心多過性騷擾
如果佢係咁淫就唔會叫你唔好著啦
你繼續著佢繼續睇唔好？

其實佢講完你feel到唔舒服已經係性騷擾既一種...

其實係，認同

上面班人有冇事 咁都唔係性騷擾？

就算真係唔係 果班教畜既處理手法都好有問題

女權話 係就係

咁講係無問題？

男人邊個唔鹹濕
一定要吿到佢仆街

咁你有無摸番佢

屌你老母咩咁樣仲性騷擾 佢擺明想入條女臭閪到啦 係咪樓豬

性騷擾其實係under性別歧視條例，真係好易中，不停問人私生活令人唔舒適已經可以係

連登仔真係痴閪線 咁都唔係性騷擾？ 莫講話師生關係啦 日常生活你會唔會兜口兜面話想屌人？

呢到係仆街嘅，但成件事唔覺得係性騷擾

直接叫個學生唔好著 唔岩規矩咪得
洗唔洗話咩著出街會令人有性幻想
擺明係個老師自己有就想借刀

老師係思想比較守舊 老一輩個啲人
但人地都係為佢好 洗唔洗咁公審 女權撚

其實個老師有咩錯？男人事實上係咸濕喎平時男人就話望下女，咁總有啲變態佬忍唔到做出黎九龍灣咪有幾單老强

沙田區官立中學咪姐係沙官。。。

女權撚玻璃心 見到杯水都話會強姦佢

就咁睇
個老師係講得唔好，但係唔係性騷擾

人少少講咪等你冇咁尷尬
唔人少少講唔通早會對住全校開名講...

大把學校講明長褲唔係legging 唔比著legging 啦

想知有冇性騷擾過老師多啲

男人想性幻想強姦女人既話之你著羽絨都會性幻想
男人成日將個責任推落女人著得性感到
何況宜家係leggings
著條legging都會有性幻想
不如班仆街男人死撚晒佢啦
做老師諗野仲咁on9

開名啦
不過官中係公墓園老屎忽

擺我上lihkg

剩係覺得恐嚇果part有問題

呢件事最多咪個老師表達有問題
唔覺得係嚴重到性騷擾

重點係當事人感受，個老師講緊一d關於性嘅話題，當事人覺得不安/被冒犯/被威嚇，已經係性騷擾。
投唔投訴嘅決定權係女同學手上
學校班老師高層係咪離地太耐，以為主動權喺佢哋度？

沙田區一間官立中學，好似講到好隱晦咁，其實同冇隱瞞一樣，沙田得一間之麻。。。

講得太直接
對一個中學生黎講未必handle到

女權撚唔鍾意聽事實 好聲好氣提醒都可以比女老屈
好老師難做

樓主係on9
但係重點係學校玩白色恐怖
講事實都比人搞

你最多話佢老套守舊唔合理
但咁樣點會係性騷擾？

中肯

個老師咁似連登仔

既然個老師可以話個女學生可能會因為衣著而比人強姦
咁點解唔一開始就將所有男性放曬入監獄
咁樣個世界得返女仔咪冇男性強姦犯囉
個老師講得出啲咁嘅on9嘢
應該直接自己行入監倉做個榜樣去保護女性
而唔係係到尻up

點解唔係校園臺？

無相點討論？

佢更指出街外人係教育唔到既，如果唔係監獄裡面唔會有咁多男人強姦犯。佢雖然無直接表達佢都想強姦非禮同學，但據前文後理，佢言下之意就係「如果問我想唔想，我都會想（圖謀不軌）」。

即係佢講過啲咩？

上面仲要誇張到話講完feel到唔舒服就係性騷擾
班女人話人狗公個時有冇諗過自己性騷擾人啊

我好記得中六果陣 有個女同學著件底衫係黑色
比個核突訓輔鬧 話個女同學性騷擾佢對眼

最多係不當言論，性騷騷係刑事，監都有得坐，教師牌都會冇埋
唔好亂咁安置一個咁大嘅罪名落人地身度，分分鐘害人一世
我建議樓主就算想上連登開post，都應該係問咁樣算唔算性騷擾，而唔係開個咁嘅topic

男人從來唔會指責教育自己同類唔好咁樣傷害人
只會調翻轉話女人邊度有錯令到佢地要強姦人
男人永遠冇得輸

認同+1

咁都未聽過cls
真係無下限

上面班人其實都可以試下行出街
見到啲女著得性感啲就走去屌人地「做乜著到咁」、「係咪想比人屌」、「係嘅話我都想屌你」
睇下到時會唔會比人告性騷擾

真

個個學生件事都未搞清楚就老屈個阿sir帶風向 咁處理好正確
唔係民粹係咩 覺得性騷擾咁嚴重就應該照法律程序申訴

比老師罵唔忿氣都幾唔舒服架 可能佢都想非禮

係連登講偷拍裙底同性騷擾
永遠都係仇女仇到痴撚曬線

On9
部分男性會強姦就要拉尻哂所有男人？

事實係女性著得暴露會引起男性性慾
係啊 女性係冇錯，著得少唔代表要比人姦
但最後真係發生，受傷既咪又係自己

咩邏輯 擺明老屈

做老師講得出呢啲野已經好有問題
灌輸緊啲咩思想比學生？
著條legging就有性幻想
咁下次男人有咩衫褲會有性幻想
女人又要唔著得呀？

梁文燕都係官校

個老師本身講嘅個番說話已經有問題啦

咁你有冇摸返佢賓州

我支持女學生落案起訴 點睇
法律裁決最公道啦

是女老師來

Read some books

點知男人幾時控制唔到性慾？
今日話leggings會有性幻想
聽日又邊款衫會令男人想強姦女人？
男人賤過狗道德水平低呢樣係事實

我實信你㗎

似係事主自己過度解讀人地講嘅野
再加對老師/學校不滿而屈出黎嘅結論

「我都會想」就有講過，至於想d咩呢，就唔知喇
但點都唔係好野

佢更指出街外人係教育唔到既，如果唔係監獄裡面唔會有咁多男人強姦犯。佢雖然無直接表達佢都想強姦非禮同學，但據前文後理，佢言下之意就係「如果問我想唔想，我都會想（圖謀不軌）」。

究竟係點樣出到「如果問我想唔想，我都會想（圖謀不軌）」呢個結論？
可唔可以俾多啲前文後理出嚟？

咁鍾意老屈 老師有講過啲咁既野咩

私下講又話性騷擾你
公開講又會話人當眾羞辱你

依家唔係話幫個男人講說話

憑你以上既論述
個老師最多都係講錯野，唔算性騷擾
同埋我想講你有咁既心態覺得果個人係變態
唔理當事人做咩講咩都會有位入

責任從來唔係女性到
但問題受傷既係女性

你著得暴露會增加被非禮機率係改變唔到既事實
男性有部分禽獸控制唔到自己係事實

既然改變唔到，女性只可以著好啲保護自己

女權講到幾撚好聽又點？

雖然我都反對著legging返學，但講到會俾人強姦真係痴咗線
呢d人做老師誤人子弟

聽落個比喻有啲奇怪同露骨
但聯想到想強姦你就有啲勉強

老老豆豆，站係校方立場，如果你朋友真係出左事（大/小），人地又會話老師做咩比人咁樣返學。

都係提點你姐，睇唔到邊個位有性騷擾

摷翻佢個閪

PIN啦

你老母就真係手足

仇女就搵唔到 仇男就有個 #52

重申係部分男人，如果所有男人賤過狗你係街仲會見到女人？

事實係你著得密實啲會減低被非禮風險
有幾難明？

你自己演繹佢個句咋喎，佢都無話”如果係我，我都想”
叫你提防男人起色心都好正常丫，你老竇都會啦，你唔buy一件事，都未至於性騷擾掛

好似咁
賊偷野係佢犯法 但大家都應該上鎖保障自己既財產
而唔係打開對門 引啲賊偷野

有比女老師接近騷擾過
之後比D女同學狂串

言下之意

咪又係睇樣

個老師on9?

樣衰著legging 強姦犯都唔落手住啦

樣靚唔著legging 強姦犯一樣會落手

邊條冚家剷

係囉 咁多強姦案 受害者都唔係著legging啦

不過老師10個有9個都脫晒節嫁啦

*国

個老師,學生定樓主係手足？

Blame the victim 佢做老師佢有無諗過去教育下一代唔好因為一時性幻想/性衝動就唔理對方意願非禮強姦人？反而係教女學生唔好著短褲leggings 令到男人對佢地有性幻想

仲有就算佢真係一番好意想同個女學生出面好多男人會對你起色心㗎好危險，都唔洗加多句”我都想”掛 老師對學生咁講好令人不安

呢樣真有幾多非禮強姦犯係睇到legging而犯案例呀

睇咁多新聞都未見過因legging而犯案

多數冇人地方/醉左落手

就依件事上面，我覺得個重點係返學時段。

始終學生青春期，個個年少氣盛，加上依個年紀未必好識得保護自己，加上校風同聲譽等問題。的確有必要禁止學生着得太性感（唔知依個形容詞啱唔啱），仲有公平性問題。

個重點係學生身份。

如果你話係社會，當然男女雙方都要自律，I mean要守法，唔好去傷害人

強姦人強姦到腸到出埋黎既強姦犯都咁講

上面有d留言真係睇到眼都突
綜合睇話因為性騷擾係刑事，告得入個老師要坐監同釘牌，咁樣太嚴重，而且老師唔一定真係咁咸濕，所以呢個情況下最多都係不當言論。

留意返條例點講:

根據《性別歧視條例》(第480章)第2(5)條：
「就本條例而言，任何人(不論如何描述其身分) -
a) 如 -
(i) 對一名女性提出不受歡迎的性要求，或提出不受歡迎的獲取性方面的好處的要求；或
(ii) 就一名女性作出其他不受歡迎並涉及性的行徑，
而在有關情況下，一名合理的人在顧及所有情況後，應會預期該女性會感到受冒犯、侮辱或威嚇；或
b) 如自行或聯同其他人作出涉及性的行徑，而該行徑造成對該名女性屬有敵意或具威嚇性的環境，該人即屬對該女性作出性騷擾。」

條例係以當事人感受做出發點
放唔放過個老師都係當事人決定

你唔好彩上坐架van仔,司機精神狀態some how因為飲咗酒/食咗藥而有問題
但係你上車嗰下睇唔出

若然炒車,責任當然係喺司機度,但係乘客都可以透過扣安全帶嚟保護自己安全

正常情況下,你唔扣安全帶其實冇乜嘢
但係你唔可以確保每個司機都可以安全駕駛,總有啲會飲完酒都照開工

好多司機都只係想提醒其他人扣好安全帶
但係總有啲乘客唔肯,然之後話所有司機都係錯

睇名就知假膠啦

告就有得告，不過官司都係有得打既

依個情況，邊邊勝訴都有可能。

又黎無限上綱上線
人地老師講既野都唔係咁
同埋大多數學校都講明唔比著legging
阿sir講野粗魯唔代表出發點錯
忠言逆耳利于行

個問題係佢正常對話就句句記到，之後無啦啦彈句「言下之意」
大佬呀，咁原文係乜呀？

OK 支持女學生爭取法律公義

個賊當然有問題
但係我哋都可以透過上鎖保護自己

只係有一班人會將「提人哋上鎖」同「支持個賊」畫上等號

me too 3.0

2/3既強姦都係熟人做
身邊既男人風險仲大過你著咩衫
啲男人強姦自己個女個時
啲細路女又係著咩性感衫令男人要強姦佢？

好心提點下就話人地性騷擾，咁咪唔好聽囉，睇下到時係你俾人強姦定係個老師俾人強姦

由其係一班鍾意上綱上線 極端化事件既女權人士

著legging 都冇問題？

米曲解人地意思啦，樓上邊有話受害者責任大過強姦犯，人地最多咪話女仔都有責任去保護好自己

真係諗多咗 其實佢都屌你唔好着 又唔係叫你着俾佢睇

無事化小事 小事化大事
真係恐怖過共產黨

女仔唔好出夜街啊，會俾人強姦
言下之意，我想強姦出夜街既女仔

樓上直頭話「責任從來唔係女性到」
只係提醒其實有方法保護自己

對legging

所以教育司機點樣安全駕駛係幾重要？
永遠冇人指責個司機點揸車
永遠唔會教育司機
佢衝紅燈佢醉酒佢冇牌駕駛
就永遠有班人話揸車係咁架啦
你唔攬安全帶你抵死啦

好想比靚女miss 性騷擾
AV 情節咁!!!

其實阿sir想睇既話應該比佢地繼續著而唔阻止佢地
但女權人士覺得阻止佢地著legging = 阿sir想睇
大家明唔明女權人士既邏輯

我係話緊你
你知唔知

你肯定無女朋友

我都試過 但我扯左

得喇
知道係你啲飯聚集團手足喇
吠完就返去食冰啦

話啲咩呢請問
減低自己受害既風險有錯
在下既邏輯思維令我眼界大開

老你老母師 D支那人最興乜鳩都叫老師

樓主用心良苦曲線幫個老師平反

我覺得好似冇咩問題，可能表達得差，只係為免誤會，由女老師提點好d

jm9

以前學校要求女仔著底裙，原因係校服裙好透，會俾街外人睇到對腳。我心諗係人都有兩隻腳，啲人要透視眼，著褲咪一樣睇到兩隻腳。
然後阿媽同我講：「啲人鹹濕起上黎，你著乜都可以睇成冇著。」

#52 你本身都仇男有偏見 仲想扮客觀

係
不過呢到女人是原罪

咁女性可以點上鎖？
已經唔係熱褲小背心
咁又性感引你地男人
根本男人要強姦理撚得你著乜
好多強姦案就算t恤牛仔褲都被侵犯

睇完篇野脈略
就知係d 19女權學生寫既野
寫呢篇野既人心智應該得中四、五
樓主又前言不對後語
最初又話佢無講 如果係我我都想
後尾又話佢有
即係有定無？
亦好懷疑段野入面係咪有加鹽加醋

自己諗唔到點樣有理有據駁個阿sir
就想用性騷擾+網絡公審去詆毀人
仲要自己「特意詮釋」對話
你呢位「朋友」個心計都幾重，心地唔好

想問著條leggings又幾唔保護自己？

其實最好嘅辦法就係搵女訓導私下同個女學生講
一黎避嫌 二黎都係為學生好
咁同學同同學傾計又唔係問題
後尾個教畜要脅低分就明顯過份

但據前文後理，佢言下之意就係「如果問我想唔想，我都會想（圖謀不軌）」。
咁撚樣都得

點解著PE短褲/legging係會有風險
咁正路既衣著都會引人性幻想
咁洗唔洗ban埋校服，校服誘惑添呀

笑死
你究竟睇唔睇得明？

都係嗰句,冇人話司機冇錯
只係乘客都有嘢可以保護自己

我都想

有d留言話呀sir都係想勸你唔好著legging返學
咁樣點算得上叫性騷擾

大家諗一諗
係咪只可以帶上『可能會俾人強姦』呢個令人不安嘅觀點去向女同學表達呢？

你係咪理解錯左d野？
你呢個類比都可以拎出街？

咪話會吸引到強姦犯
咁你係咪要悲劇發生左之後再追究刑責
定事前減低悲劇發生既機率呢

試過比呀sir 性侵犯過，細節唔講啦，一直都唔知點處理，直到有日睇新聞見到佢係澳門做補習都係性侵比人拉左，果斷勇敢報狗，後尾查到係同一個人，等緊佢坐完18年翻香港找埋我呢筆數

利申巴

我支持攪大佢 拎番公道 如果當事人真係覺得好唔舒服的話 雖然第三者如我就唔覺有

但要預左學校內部一定官官相衛 你從學校投訴係無用 佢實壓落去 要攪大就搵傳媒 搵律師平反 問心 唔講錢住 要花好多心機時間的 你做好心理準備未先？

著leggings都要咁樣提點
而家係印度？

好勇敢呀巴打
男其實更難講出嚟

呢句真係好離譜
根據前文後理
你話咩都得啦
簡單d黎講
其實即係就無講過

真心問 邊間學校冇體育服要學生著leggings/自已衫褲咁on9

學校有運動長褲著臭雞褲搏咩

救命呀
只係想講人人都可以做啲嘢保護自己
冇人話女性責任大過強姦犯呀

佢當然無直接話要強姦/非禮同學
但係佢前面就引用左呢d唔好既例子，再話如果係我我都想，咁想d咩呢？合理推測就係一d唔好既行動

教育男人唔好傷害女性
先係最有效減低女性受害既風險
著咩衫根本唔係強姦既最重要因素
強姦犯中意搵既係易順從冇攻擊性同埋易得手既地點同時間

臭雞就臭雞啦屌你老母

你理解唔到個邏輯
既然有措施可以減低發生既機率 點解唔去做
發生左既悲劇事後既指責都無法彌補損傷

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

對
睇黎我覆錯人

咁即係有講定無講？
你自己clarify返先
如果佢有講就唔係根據前文後理
係佢真係有講
依家係你前文不對後語

呢句真係難聽過粗口
冇人話個司機冇錯
但所有野都係怪個乘客先
司機既錯就輕輕帶過
懶係持平實則偏幫一邊

我唔知當事人想唔想搵律師
如果佢想又有心力時間錢，我都會支持佢

但而家我只係想從校友身份表達我對呢件事既感想
因為係校友既話，都會知呢間學校每一次有事都會用好多原因打壓，警告你

咁點解唔教育警察唔好使用過度武力
咁示威者咪唔使著保護裝備 同時每埸遊行集會都可以和平進行
問題係現實既情況唔會咁理想
希望大家可以用邏輯去思考

支持你

無可否認 有啲女權撚真係on99 走火入魔

但係有啲連登仔，當講到一啲兩性議題同佢地意見不合既時候，
就只係識屌人女權撚
但其實根本唔係好清楚Feminism其實係乜野黎
再盲屌人on9女權

咁呢個係老師嘅表達方式有問題
當然可以用「影響校風」呢啲萬能key
但係某幾個人都係認為『可能會俾人強姦』呢個觀點係出於老師想強姦學生

但係『可能會俾人強姦』/「影響校風」呢兩個觀點有個有分別
前者係保護學生,後者係保護學校

leggings都可以引到強姦犯
其實咩衫唔會引到？
有人著t裇牛仔褲都比人強姦
校服都會有性幻想
咁點算？

我表達得唔好
咁佢係有講我都會想，前文後理/言下之意既意思，就係指佢無講佢企圖具體想做咩，但合理推論唔係好野

咁現實情況就係女人冇可能根據男人對咩有性幻想黎唔著咩衫咁理想

依個類比幾好喎 有咩問題

其實會唔會喺

說者無意，聽者有心

我以前每日返學都期望d miss 強姦我

一單強姦案告入咗
其實條友本身已經要坐監
係咪一定要有啲口誅筆伐先叫冇輕輕帶過呢？
法庭判入獄,已經證明咗社會唔係對強姦犯輕輕帶過

不如你試下重新寫一次之後pin???

沙田咁撚多間band1
起碼都講吓沙田邊忽呀

梁文燕唔係band1

你可以話佢講野好on9 有問題令到你朋友唔舒服
但我唔認為呢個係性騷擾

著leggings都要畀人強姦香港女人幾時包埋頭出街

我講緊社會輿論係點對兩邊？
比人強姦抵死死臭雞飲酒著短裙著背心夜歸亂識人
etc...
強姦犯
佢冇錯送到埋口唔通唔食咩

唔叫老師叫乜尻？ 叫師長咩屌你老母傻尻，死撚開啦

強姦犯唔會因為你著咩衫而下手
唔好合理化依件事
係咪女人去泳池要畀人強姦？

屌你真係女權撚上腦
收皮啦你返學着leggings
仲要屈鳩個阿sir想性騷擾你

講到1999, 不過如果由女老師講好似好d，
有時言者無心，聽者有意，女人對呢話題係比較敏感
伍公子都比人誤會？佢想屌人啦。

呢個功能係點整

係咪痴撚線？
最好啲女人唔好出街唔係畀人強姦 抵死？

冇合理化喎係講緊個老師對錯問題

你大個左著成點冇問題喎，你人大左見識廣左 ，比中學更加識保護自己。咁你中學生一條，叫下你唔好著到咁又性騷擾

老老豆豆 d女著緊身leggings點會唔知會show到camel toe出黎
返學前照個全身鏡都知啦
咁擺明就係想露

正如同d女著低胸衫出街點會唔知自己個胸比人望啊？
咁人地提下你唔好著低胸衫又係性騷擾？

我表達得唔好
個老師當然無直接話要強姦/非禮同學
但係佢前面就引用左呢d唔好既例子，再話如果係我我都想，咁想d咩呢？合理推測就係一d唔好既行動
亦都係原文話前文後理同言下之意既意思

㩒完三點之後你應該會見到「置頂回覆」

係唔俾

阿Sir提你個frd出街唔好着leggings
驚佢比人強姦
=阿Sir想強姦

下次阿Sir提你個frd出街要鎖門
驚佢比人偷嘢
=阿Sir想偷嘢

開頭張通告無咁寫

唔係想質疑你

但你原文話根據前文後理推斷佢意思係”我都想”

後面就話佢直接有講

指控咁嚴重，可唔可以解釋返點解有兩個唔到版本先？

你同我個on9同事一樣冇腦，叫佢唔好著短褲要著長褲就著條濕鳩穿窿牛仔褲出黎
Band 1都冇啲常識
著過幾次無比人話唔得，咁依家咪同你講唔得但講完你又唔服

咪住 你本文冇話個老師有講"係我我都想"

你只係自己ff人有咁嘅意思

而家又屈人有講？？

女人柒咗又想誣蔑人 好得人驚

都話我表達得唔好

九龍灣個幾單係咪因為女事主著leggings？
變態佬係random 佢地揀靜嘅地方
唔係因為女人著左咩衫

仲有個男老師咁講野令人好不安 咩叫令人想強姦你

佢仲多幻想過個啊sir

淨係比同學性騷擾過

幻想人哋性騷擾佢
係咪平時冇男同學聊佢

女權真係玩撚曬
一句我覺得就可以入人性騷擾，非禮偷拍強姦都起碼要有罪證

屌你個名叫卡卡西都唔夠膽？

你又好似岩香港啲女人真係

尋日我坐巴士，有班地盤佬上車
己經好迫，上唔到

地盤佬講句，行入啲唔該

但我覺得好唔舒服
我覺得佢想入我，係咪可以告佢？

算係性騷擾架啦
呢啲嘢不嬲要好小心
試吓告上庭
死十次都得

咁可唔可以解釋下點解要咁表達

兩個意思差咁多，好難用表達得唔好嚟解釋喎

仲想連環中出晒，上中下

香港啲男人仲

仲話名校
笑

所以香港啲男人唔好提就係咁解外國啲咩性虐老婆，暴力打條女香港唔比啲港女嫌棄已經執到

咪on9啦屌你老母

人地講左咩又唔好好寫清楚，一句我覺得佢言下之意係想強姦我就想入人。
同埋老師點同街外人比你唔好話老竇問做乜要著咁短既裙都係想強姦你，係度ff人地想強姦自己
一句唔啱聽就想入人性騷擾毁人一生

呢份復課前派嘅通告咪話咗唔俾囉
死都著做乜

喂大佬 你不停咁改證詞
一開頭就話個老師言下之意係咁既意思(女學生自己推測)
中間就話個老師係直接講如果係佢 佢都想強姦/非禮個女同學
依家又話老師原來冇直接講 但又冇講個老師引述左d咩例子
你依家係指控人地性騷擾喎 會搞到人地比人釘牌嫁喎
咁大指控但你比d咁既證詞出黎？

而在有關情況下，一名合理的人在顧及所有情況後，應會預期該女性會感到受冒犯、侮辱或威嚇；

我自問份人都幾合理
我又真係唔覺呢個老師係性騷擾
佢思想係有啲守舊
不過出發點都係想個學生著得得體啲
整體上都係為學生好
再講呢到有咁多人都話唔覺得係性騷擾
我都相信個老師係同我哋一樣預期唔到原來叫個學生著返啱條褲係會令佢感到受冒犯㗎喎

咁同樣道理
如果你露bra帶
個老師私底下叫你整好返條帶
唔通又係性騷擾？

如果係嘅話我就無嘢好講
收皮啦你
話你女權撚都侮辱咗啲女權人士

又合理推測
你要告人可唔可以寫清楚啲過程？例子係啲咩？可唔可以原文寫返出來？寫啲唔寫啲都唔知係咪作故仔屈人
成日諗住未審先判，知唔知咁樣會害人一世？

係囉 搵啲極端例子黎講
唔講下香港啲偷拍裙底 強姦犯
香港男人好多都gentleman 係連登班仇女撚有問題

杯水想強姦我

冷靜d
佢係套戲入面真係做老師

膠都廢撚時俾
只能講你好慘地周圍都係班爛口嘅仆街
但事實上有好多都係覺得犯人有錯
再喺呢個基礎上覺得受害人可以做啲措施保護自己

唔知點解你身邊啲人特別仆街
可能係物以類聚
總之你所講嘅「所有人永遠都只係鬧受害人」呢樣嘢並唔係事實

見到隔黎有條女都自覺得過少少

真
唔知點解永遠有班人點極都唔明

咁頂多都係個老師既見解係錯，請問有咩性騷擾成分
令人想強姦佢依句野一直都係樓主ff出來，咩意下之意，咩我覺得

其實法律上嘅性騷擾同 大眾之間對性騷擾嘅定義 互相交錯咗?
法律上嘅話 我諗已經觸碰到依條性騷擾嘅定義
(該行徑對另一人造成在性方面屬有敵意或具威嚇性的環境)

只靠個人感覺嘅話..你當自己耶穌啊??
(佢講完你feel到唔舒服已經係性騷擾既一種) < 最撚戇柒鳩嘅諗法
靠你啲feel就鋤到嘅 全世界人都唔使用法律啦 我feel到你強姦我 我feel到你望我一眼之後就扯旗 你依加性騷擾我 我要告你

嗰句咩言下之意 “姐係佢自己都想姦” 完全係自己幻想出嚟 佢段野根本睇唔出有咁嘅意思

個男訓導講嘅野係冇錯喎 教個學生保護自己 呢個世界有壞人係避免唔到 唔係咩blame the victim 係想令佢唔好成為victim

利申藍絲 我係女人都唔想幫佢朋友 平權唔係下下扮弱者幻想人地迫害自己

係你自己推斷同係佢有講過「如果係我，我都想」？成件事可以差好遠。同埋唔好咁on9啦，以前我中學唔比着黑色西褲大把人照着，唔通比人捉到又話我已經着左好多次你而家先黎捉有無搞錯呀？

我無認同女學生話男老師想強姦佢
但老師咁講野有不當
請你睇返內文
學生話老師有講過「其他人會想強姦佢」

好心啦 講道理唔通就玩人身攻擊

如果你覺得叫你鎖門防止俾人偷野既意思就係你唔鎖門我就會偷你野，咁我無野好講
再者個老師又冇講過著legging抵俾人強姦，唔好又ff得唔得

性騷擾老師就試過

無圖都認真討論

即係老師係用左其他例子 例如低胸短裙
然後話如果係佢都想非禮
而唔係話想非禮著leggings 既事主？

著得性感嘅人勾起強姦犯嘅性慾
然後強姦犯就搵啲易順從冇攻擊性嘅人埋手

弱智仔

所以我咪話係個老師有錯誤見解，個老師主要認為著legging會引來唔好既後果
咁我反問你，如果唔用強姦兩字，可以用咩字來表達惡果？

投訴都要表面證供合理先得架，而家根本都唔知係樓主自己推斷定人地真係有講過。

樓主而家係覺得因為着左好多次legging都無比人捉=無犯校規，所以認為嗰位男老師係用犯校規做藉口，性騷擾樓主既朋友。但係論點未必成立因為着legging的而且確係犯左校規，同時都唔肯定阿sir有無講「如果比我，我都想」呢番說話。

沙灘、泳池係咪強姦聖地呀咁
強姦犯係random
佢地揀易落手嘅人
唔好再幫強姦犯諗理由
係個女仔著得性感誘惑佢依啲歪理

淨係想知樓主邊嗰朋友咁好死 肯借ac
利申 想識

著leggings就要比人搞？
你冇野下 沙文豬

我覺得如果你真係覺得係性騷擾，又唔想啞忍
咁咪直接同校方講/報警 同個老師當面對質
你又要私底下同朋友講
一傳十 十傳百
成件事未審先判
對個男老師好唔公平
呂麗瑤事件咁

咁都叫性騷擾？被逼害妄想？
老師應該好心提醒你姐反應過大

唔尊重唔代表性騷擾

藍絲用乜鳩連登？死全家啦你

Good point

咁你想點
同條女講「你想點著就點著啦，如果比人姦左我同你譴責個強姦犯」咁呀？

個訓導係男定女，如果係女既話，根據女權撚定義佢兩個可以互告性騷擾有排玩

咁大家講嘅野都無衝突做乜9？

點解要諗乜代替字依家係個老師強行將佢價值觀放係學生身上
我問返你
第一著leggings包實哂邊到性感？係老師或者個別人士嘅性幻想
第二著到性感同畀人強姦有咩關係？強姦犯唔係睇你著得性唔性感，而係你易唔易落手

由頭到尾個老師講嘅野已經唔appropriate 而唔係用咩字代替左「強姦」就會令人唔反感

我都支持攪大佢
成日諗住網絡審判人，帶倒風就毁人一生，帶唔起就深潛搞掂
記得叫佢去告，告輸起碼可以還老師清白仲可以拿精神賠償唔告死全家

咁都性騷擾？
嗰句如果係我，我都想係樓主自己幻想出黎
其他內容邊忽有性騷擾成分？

膠都費事比，如果你講既男人係某部份連登仔咁我無話可說，除左極端男權主義者之外邊有人講過啲咁既野

中東包撚哂全身係咪就無強姦？
你都on99
幫強姦犯解釋

戇鳩教畜 講到男人就=強姦犯咁

真 由個官判罪成 老師都死得眼閉啦
而家未審先判 公平咩
仲有 呢個po 個topic 好誤導

做乜鳩
人哋講緊藍色絲打
第一年上連登？
係就要見識多啲喇

絲打所言甚是，我都好同意女仔着得性感唔係強姦既藉口。返黎呢個topic，如果阿sir無講過「如果係我，我都想」咁個男老師都係出於想提醒同學，不過講得好差。

睇到標題打算入嚟睇故仔

點知原來係辯論比賽

冇事我着番條褲出返去啦

1.個老師覺得人地會有性幻想
2.我一直都話冇關係，只係個老師覺得有關係，所以佢好心勸個學生唔好著

你唔適當既意思係咪姐係你覺得個老師係性騷擾？
我睇完頂多都係覺得老師既見解有錯，何得出佢性騷擾結論

咁包哂全身機會大定少布比人姦機會大？
講事實=幫人解釋？

我有話過強姦犯啱？
重點係女性點樣保護自己
女權撚咁撚野蠻

學上面巴打話齋，賊仔取易不取難，賊仔偷野一定係佢錯
咁點解你唔打開門放哂啲錢出門口？
然後人地叫你收埋啲你咪用返你既道理串佢

銀行保安咁密就冇人爆格？
你都on99

我又係咪幫賊仔解釋緊？

老師可以提點同學返屋企小心啲、唔好去啲靜嘅地方
或者係校規寫明禁止著leggings

而唔係同同學仔講「咁樣會畀人強姦」
你係老師黎唔計佢啲歪理
注意自己言辭都唔識？

言語上嘅性騷擾係屬於民事範疇冇刑事責任你可以選擇用民事手法起訴該名老師

原來咁樣就係性騷擾
言詞不當就可以連道歉既機會都唔比
就直接唱通街利用輿論收人皮

就係唔係囉on9

著得少衫就係易？泳池係咪強姦聖地呀？
易係指可能喺人少/靜嘅地方 無支援下易落手
而唔係女人著得多少衫

一黎話人女權 跟著就唔使講道理

又放啲人地無講過嘅野入人地口
我無話佢性騷擾
但佢作為老師有失言行

全中

我邊句話佢性騷擾
我係話佢作為老師咁講野唔岩
請你唔好老屈

明白
咁你認唔認同樓主個topic 根本係誤導

點解性感吸引強姦犯係歪理？
著得性感會引起男性性慾係常識掛？

㨂易落手既人冇錯，但前題係㨂吸引到佢地既人
剩係易落手咁揾啊婆最易落手啦

我認同
果句 如果係我我都想 睇返1樓唔係你推論出黎架咩

咁我理解錯

由返畀個官判啦
我留言只係想講女人著乜衫同被強姦係無關係
包哂全身都可以畀人強姦

易係一個原因，著得少又係一個原因
有衝突？

所以叫女仔唔好太夜係街就係要避免易落手
著多啲就係減低吸引到人

邊到唔係講緊道理？

所以我咪話講得好差，但係用詞不當唔代表佢性騷擾。啲歪理的確係唔啱，我亦都無幫佢兜。

人少或靜嘅地方黎講 係咪著得性感危險過包得實

咁你咁講 出街都係一個原因

既然你都唔打算理性討論 算啦

的確包哂都可以被強姦
但係著得性感我覺得會增加被強姦既風險

女權撚
「所有人都想強姦我

講睇#286

人地角色真係老師又唔俾冷靜啲啦

係
但又點？兩樣野要取其一？

同埋講強姦先係咁簡單，如果講非禮/視姦
著得性感就危險得多

你覺得...

實係啦 強姦得你
著住羽絨就懶得除
小背心先姦
你真識揀

試過落堂問問題嗰陣比大隻男老師揭起我條裙摸我下面 之後我開始濕 佢就係咁fing我六鳩性騷擾我

減低機會，好難明？
過馬路有機會比車撞，代表你唔過得？
注意安全咪得

世界唔係得黑白，有冇，強唔強姦，咪咁單純

至少俾個老師接受一個公平既審訊先啦大佬
成班朋友係咁傳個老師性騷擾
上到連登又用埋d咁既標題
言下之意
即係已經為個老師判左有罪
點夠你玩

人少就性騷擾，人多就專登侮辱佢
你朋友都幾難輸喎

你依家叫人唔好著黑色衫 易啲畀人撞呀
但其實著咩衫都一樣
你唔想出事應該小心睇燈同埋保持警惕
而唔係著乜衫就無事

你意思係？

懶人包：著乜衫同被強姦無關係

是但啦 又唔會有人強姦我 都係提下女性姐
咪繼續著得性感 其他人又冇洩底

係囉 你繼續你舊有思想

黑色衫會令架車有衝動撞你？
著得性感會令男人有性衝動

兩樣野唔同概念你都拉埋一齊講，仲話講道理

我覺得你性騷擾緊我

其實普通法係要講犯罪嘅意圖

就好似如果有個智障嘅人係咁話想強姦你非禮你根本就唔知道強姦非禮係乜嘢意思你都冇可能告佢係性侵犯

我講呢個例子嘅意思唔係想講老師並唔知道強姦非禮係乜嘢意思而係佢係講出有關強姦字眼嘅嗰陣時係冇性騷擾嘅意圖

至少係我覺得佢冇性騷擾嘅意圖佢嘅意圖係想指出legging 較為貼身會顯露一些私人部位嘅形狀 容易惹起某部份男士的遐想繼而令他有意圖作出非禮及強姦嘅行為

我會認為佢係作出善意嘅提醒最多係引用一些較為誇張嘅例子

如果你唔同意你可唔可以指出如何從該對話中看出構思性騷擾嘅意圖

好蠢呀你 比喻識唔識
著乜衫都有性衝動架啦

我從來無話佢性騷擾

女性適用only

如果告唔入教師有權告返女學生誹謗

告囉
關我春事

呢個係第幾個version嚟啊？

啊band 1校友，咁大件事，一時又推測，一時又真係有講，一時又你表達唔到。
其實你組織能力同表達能力咁樣，不如重新組織過，成件事知得清清楚楚先？
咁嚴重既事，你可以一句表達得唔好，你又推測下可能啊sir表達得唔好呢，咁件事就完滿解決啦

比喻都要比得啱
著乜衫都有性衝動？都係個句，多少咁解

一條女背心短裙，一條女中東咁
你覺得男人對邊套衣著性衝動較高？

屌好似教小學生咁，究竟有幾難明

你要比喻最多話夜晚著黑衫，車有機會睇你唔到而增加意外機會
所以夜晚跑步/踩單車既人會著反光衣

比埋例子你

如果你認為教師嘅說法係不當
咁我都認為女學生嘅反應係過度

屌你老母 真係煩撚到閪咁
男人係視覺動物係公認 而家個老師好言相勸話著到咁係易令人性衝動
呢樣嘢係事實嚟
事實係客觀性 但感受係主觀性

你呢啲廢閪懶係覺得受侮辱 係要出嚟咬人
根本係講緊事實 叫佢好好保護自己
你呢啲出嚟咬人同話黑人基因令黑人智商低下然後覺得係歧視嘅左膠無乜分別

條女擺明俾人講幾句，唔鋸個老師
自然就會覺得個老師講乜都唔啱聽
甚至會覺得性騷擾都唔撚奇
本身佢自己立場已經令人覺得有偏見

我同意呀

同女人講道理
算啦 巴打

躝啦柒頭
我無話過佢性騷擾
成隻癲狗咁做乜鳩

男人老狗唔撚講道理

Band1喎ching

你又邊句睇出到我話你話佢性騷擾
屌緊你講緊著到咁易令人性衝動
柒下柒下咁

你有撚講過道理咩柒頭
一眾巴打講緊著得無咁性感係可以減低令人性衝動
係要擺啲source話無減低到
你咪繼續囉 話人哋思想守舊囉
蝕底嘅永遠唔會係一眾巴打

大家都無謂再爭拗啦

我覺得我哋嘅共識就係
教師嘅說法最多只是引用一啲較為誇張嘅例子並無不當失職之嫌
女學生以誅心論嘅說法至少從樓主嘅對話看出係沒有經過深思熟慮係過度嘅行為

大家同唔同意？

所以著多塊布防個三分一好難？

完全同意

又block多件

樓主連一個「完整」版本都講唔到出黎就早d訓覺啦

係想性騷擾你 會唔會叫你唔好著啊 直頭叫你除撚埋底褲返學啦on9

所以話啊
好似伊斯蘭教咁
包到實就最好
唔撚洗拗
大家咪都睇唔到
得塊布望都要姦尻人既話
好大問題係條仔有精神病
冇得用常人既理解

向校方婉轉地表達如果自己受到任何懲處，咁既然自己已經付出咗損失，咁就一定會好好考慮返係咪向平機會或者相關機構申述學校教師有性騷擾， 而校方刻意隱瞞嘅情況出現。

當然我私底下認為， 能夠令涉事嘅教師道歉， 當作和解，會係唔算太壞嘅結果

好撚奇怪
根本係性別上已經唔公道
點解男人講呢啲會比人講性騷擾
但女人擺啲風騷姿態就唔係
點解男人講去飲杯野就係想食條女
但女人講去飲杯野就係想正常飲野
根本關性別事既爭議上
男人從來都係洩底
個個都覺得男人先會點點點
男人先會諗點點點
cls
metoo喎
女人比甜頭錫下男人就係叫有意思，想發展
男人錫下女人就叫性騷擾

都on9嘅 唔通你有妄想症又入人數

嘩，咁只要女人覺得唔舒服就算係？

直情贏到開巷唔知點輸

lm

雖然我無睇過呢篇野，但唔知點解睇完就有陣魯迅味

咁佢到底有無講先
定你地推論出嚟

無嘢嗰個係你呀？人哋提吓你就話人想強姦你
你都戇撚鳩 你咁鍾意屌人你走去屌強姦你嗰個嘛你屌個好心提你嘅做乜鳩
唔通我同你講小心啲比狗咬個袋咁撚多架生就代表我恐嚇緊你 我係狗？咪撚咁撚痴線啦女權撚

但無得唔認同事實就係咁
你唔袋好d錢比人偷野
一定係賊仔錯嫁
但後果就係你唔見錢

喺樓主提出嘅事件入面
如果呀Sir無引用到性方面例子
淨係叫女同學唔好著legging，要著返指定學校PE衫褲，咁當然冇問題

用你提出嘅類似例子『bra帶』
如果有老師話『你露bra帶呀，快d整返好啦，如果唔係咁會引起人哋對你有性幻想，街外好多咸濕佬專捉呢d露bra帶嘅去強姦非禮』
請問咁樣講合理嗎？

明明係對方先提起呢d同性有關嘅嘢
點會預計唔到當事人反應？
佢就係想透過用衣著打扮、身體特徵去連結一d性罪行例子，從而令當事人感到不安

即使係d無意圖、無心玩笑都有機會構成性騷擾
最重要係當事人感受到不安/被冒犯/被威嚇

唔好隨便扣女權帽子比任何人
我係循法理條例去提出意見
都係想類似事件唔會再次發生
或者不幸發生性騷擾嗰陣
當事人會知道咁嘅行為係唔啱
要識得避免同保護自己

性騷擾同性罪行都係嚴肅事件
而且呢件事發生喺校園內
當事人仲係一位青少年
唔係應該更加認真看待咩？

一條leggings咁多布都話會有性幻想
點夠男人玩

咁你咪咪撚出聲
著乜關你撚事咩
個阿sir直接講學校唔比著咪得
係要咁多口講句on9野
比人告都係抵死

好心咪撚再用呢啲on9比喻
女人著咩先等於上左鎖好安全
leggings咁多布又話性幻想
著校服夠安全未？
但男人又話校服好正有性幻想

次次一有強姦
一定放大鏡捉女人有咩做得唔好
求其搵都已經係
自己睇

21歲少女 貨Van上遭強姦

其實個老師出發點應該都係良好

係表達得差同埋思想守舊姐

但係樓主擺明就係來人格謀殺人

一陣炒晒車，做老師上得年紀又唔識上嚟幫自己辯護

根本好大機會其實樓主自己誇張咗，始終得一邊講嘢又睇得出佢有既定立場

同埋講真淨係抽個老師講過嘅嘢出嚟梗係有問題啦，咁但係都要睇晒成個對話係點

咁最安全

係

岩呀 逼人社會性自殺

女訓導用分數威脅女事主係錯既
但係我真係睇唔出男老師有幾想性騷擾事主
佢係淫既繼續比事主著視姦佢唔好
話唔埋個老師自己有個女就係咁
結果差啲蝕底比人
先忍唔住私底下提醒下事主

係咪樓主你自己想睇師妹著legging
結果比男訓導打斷左你既如意算盤
你先扮晒野出post咋

收嗲啦傻鳩 照下塊鏡先啦 性騷擾你

為你好咋 笨柒女權撚

下次開錄音最好就 ig story live

建議有證據嘅話直接告鳩個老師
無謂搞到自己呂麗瑤咁啦

言下之意前文後理邊到有話佢都想姦
痴線咁都ff到

講得衰左d姐
咁樣有d過份解讀

9up有個譜啦
例子仲要錯
一個人犯罪好多因素 ，有冇衝動、易唔易落手 等等
游泳池咁撚多人 就算著得性感 犯人邊會落手

...

你都知on9呢？
著乜都好 無位畀人落手點強姦
相反 夜闌人靜時你包到實一實 只要有機會畀人落手都會出事

所以同衣著有咩關係？

成班柒頭係到講女權
依家連女人著咩衫都要管
著依件衫又畀人強姦 嗰件又挑起人性慾
真係笑撚大人個口
依家唔係女權 係維權

公開鬧又話當眾侮辱
私底下又話性騷擾
你真係覺得比人性騷擾
ok
咪報警囉

食屎啦你

屌你老母精神分裂呀
叫人咪撚出聲又叫人直接講
你諗撚掂未呀

老師都唔管邊個應該管？

屌你老母on撚9
你唔關事咁你出咩聲？
你又唔係個間學校老師
阿sir係老師想管人咪直接講
好難明呀小學雞

條女依家返學呀盲撚

可悲！

咁唔該你校規寫明
唔知你地邊日見到啲咩會有性衝動

校規無寫點著返學？
你讀band3?

「事緣係因為疫情，學校為避免學生在更衣室聚集，所以下令學生有PE堂既話就要著PE衫褲返學，但唔容許同學著短褲。
跟住有個師妹著左legging返學」

文盲？

梗係有關係 要a同b同時存在 事件先會發生
衣著同犯人既衝動有關
多定少就唔評論
但你話冇關係呢
就一定唔係

成班人閱讀理解負分？
個老師根本冇講過佢都想，篇文就想用“「”同“」”魚目混珠。但睇真啲係話緊言下之意

你咁講係咪想表達 強姦犯係因為女事主衣著性感先會選擇強姦？
巴打印度返黎？

咁你點解釋係泳池唔係強姦聖地？
泳池多人咪無事囉
你去少人地方咪易出事囉 男人都易啲畀人打劫啦
唔通啲男人戴著靚錶先會畀人打劫？

第1，事主理解能力有問題

第2，樓主你表達能力有問題

自己反省下啦

想強姦你又點
靚女行出街比大把人幻想扑嘢啦
想唔係行動 包括言談同毛手毛腳
就算佢真係想扑你 最多都係思想污衊
點都構成唔到性騷擾呢啲人格謀殺罪名

PE衫褲？

“佢雖然無直接表達佢都想強姦非禮同學”

大佬，哩句你自己打架喎
咁究竟佢係有表達定冇表達

文盲邊句見到唔畀著leggings?
leggings唔可以著黎做運動？

以前中學既時侯
有個老師見到有個男同學無著底衫露左粒lin出黎
話佢好淫賤
記得果陣笑到收唔到聲

原來依家d pe衫褲唔係制服？
任你著？
咁我著波衫得唔得

唔夠係唔夠
保護自己係保護自己
你呢家就等於啲人講要死點都會死一樣
而事實上想避免既最好辦法就係唔好咁性感

咁又啱，啲女人唔飲酒咪得
比人趁你醉姦都係抵死

再講多次
係要a同b 同時出現 事件先會發生
游泳池多女少布→提高犯人性衝動
但多人 唔易落手 令到冇強姦發生

當然仲有好多因素 而且性衝動亦唔可以只用多少布黎分別 例如本身犯人咸濕 緊火 即使多布都可能會令佢個性衝動過左threshold

但著得性感一定會提高到性衝動 剩落黎只係多與少問題

次次有性騷擾，就一定放大男人
話男人要點點點

不嬲都話唔俾著leggings

d痴線佬有得控制就唔係痴線佬啦

你係間學校嘅老師定學生？

其實事件後尾出現嘅女訓導老師都講得出呀sir係發表咗一d不當言論
即係校方明知呀Sir犯錯啦

咁樓上一堆支持呀Sir咁講法無錯嘅人
唔係應該要向學校抗議校方判斷錯誤咩？

叫你帶套pe衫喎
你讀咩中學套pe衫得上身
間間中學都係上短t，下長褲
想著短褲就上堂先換

在校生

大佬你都識講
「但多人 唔易落手 令到冇強姦發生」
根本個問題係你要識保護自己 唔好去少人嘅地方

個個性癖好都唔同點避dress code?
你要格硬講落去衫多少就性衝動就請你唔好再覆啦

其實根本上就係教育問題
點解印度個啲地方話姦你就姦你
唔理你點著，咩樣
佢地既成長就係當女人係貨品，肉便器
文化上男女已經唔平等
下下拉印度啲例子黎講文明社會
根本就唔撚公道

啊sir講得衰係啱
樓主話人想姦or性騷擾係過份左

咁個位女同學就唔岩

但唔代表女人就唔可以乜野衫
唔好將女人嘅衣著變成強姦犯辯護

巴打做咩咁認真應條廢閪

好老實佢完全地不斷引用錯誤類比
無限FF女性權利被打壓
討論錯誤觀點，零邏輯

笑到仆街 再屌佢都廢事

既然文明社會 女人應該同男人有一樣嘅衣著自由權利

冇性衝動又點會犯案呀
犯罪最緊要係動機 而唔係易唔易落手
要兩個同時存在先會發生
你冇衝動 無論易唔易落手都唔會犯

沙田聖心 王傑
唔知依個人仲有無做
摸女同學塊臉
摸手

太多幻想啦，咁屈人都得
人地無講過，就咩據前文後理，佢言下之意就係想
我夠據前文後理，覺佢係想提醒你衣著要得體啫
其實個學生覺得不安可以同返老師講，話你可以提醒我
但唔係用咁方法
唔洗咁樣屈個老師
又有可能老師，真係想但佢無講無做，只係心諗
但好多人都會諗過歪念

據前文後理我夠可以話個女鍾意老師著成咁想引誘佢
不過比人拒絕左，所以咁樣話個老師
但我唔會咁去亂估屈人

睇左好耐，有條友長期拎少數去指責多數人
少數人做左或表達完錯誤既價值觀
但就比人拎黎代表曬全部男人
公道咩？
事實上大部份有經教育，有基本既道德既人
都唔會因為女人點著而去姦，但會有性幻想
而我地為左防個少數痴線佬唯一可以做
就係盡可能減少比人有性幻想既可能
著多啲布係最直觀既方法
但唔係根治或解決犯罪人既最好方法
好多時要睇個社會係咩風氣同社教化既程度

乜撚野不唔不當呀
講緊性騷擾
咁撚嚴重嘅指控
分撚清楚未呀屌你

其實有人對你有性幻想先係好野囉好唔好
乜都性騷擾

男訓導嗰種on9 小問題啦
話佢都想強姦同學就有d老屈
女訓導咁樣恐嚇同學先問題大

咁男人真係仆得街啦

所以話喺香港做男人係好撚慘，根本就係受壓迫嘅一群

冇人話唔比喎，呢家文明社會有咩法係唔比女人著得少布呢？冇啊
但文明社會會唔會有仆街？有啊
可以著得少架，但著得少容易有麻煩係事實架
小心為上姐，大家都係勸，多分保險姐
冇人迫你架麻

睇完第一段就唔想睇
咁都可以屈撚到個呀sir想強姦學生

我覺得大家忽視左個大問題
就係學校既規則問題
間學校咁嚴，明顯係想唔好有仼何負面新聞關自己事

人地驚你俾人強姦非禮 就等於 佢想強姦非禮你 goodest logic

我自己意見係呀Sir涉嫌性騷擾
見呢個post有部分人覺得直情係無問題
先提出話連校方都認為呀Sir咁講係言論不當
咁佢哋著眼點應該係校方判斷錯誤，向學校抗議

樓主係狗公

著得legging 一早比周街啲男人視姦哂啦

阿sir佢想提醒一下 你地仲未保護到自己 唔安全

可能佢只係毒毒地唔識講嘢啫

其實著得少布，又show呢show路，為咩先
都係想人話自己正姐，除非係同性戀，不然都係為比仔睇，咁樣的話，人地話你好正喎，想約你，有性暗示，又要比女人屌性騷擾，咁都好無辜姐

學校冇運動長褲？

無知真可怕

嗯